[電腦爆炸]比部電腦電到啪啪聲

今日將部電腦主機由地下搬左上枱
用左一陣就俾張枱電到好多野
最後check到係部電腦主機個殼有電
原來一直以黎開左機 部主機都係漏電
依家抆左個電制 個主機殼都仲係電親我
接地係可以成功解決問題 但係成件事好麻煩
想問下個問題係出係邊度

示意圖:

知道左之後已經唔敢開機 聽日仲要諗下點樣搞先唔會比佢電

換過部機

我換走埋你

接條線落地下

咁換個火牛囉
正常都係火牛出問題
如果係塊板漏電通常都開唔到機

依家正正係得翻呢個方法

但係我解釋唔到點解抆左插蘇都仲會比佢電

餘電
你hi多幾下就會冇

自己發電

有事抆咗插蘇底板d燈都要等一陣先熄啦
如果未抆順便抆埋hdmi 喇叭果d先
同埋著拖鞋

柒撚到

( Show Blocked User - 單手接雞蛋 )
本身都block左 但係忍唔住手打開黎睇

但係抆左電制 接左地唔係應該無哂咩 跟住我整翻走條接地都仲係比舊廢鐵電

你屋企接地有問題

( Show Blocked User - Reol )

聽日買枝電筆加條接地線

開心就好

火牛入面都會有電 點都會留少少電俾部機 等佢急停無咁傷